★50後感情困擾 將軍澳墳場上吊亡！

將軍澳華人永遠墳場內的炮台山衛奕徑，下午4時許，一名年約60歲男子，被發現於綁樹吊頸，消防接報趕至將其解下，證實他已死亡。警員在死者其身上檢獲身份證明文件，通知其家人到場，經初步調查，相信男子受感情問題困擾尋死。

唔捱得

初戀？

中港婚姻 然後懷疑綠帽 或者已經跟佬走咗 隨時再夾帶私途 人又老 錢又冇 老婆又走佬 然後
結案

連登偵探
唔洗1秒看穿來龍去脈

60歲都仲學人談情說愛

車落山一排又要車返上去

同返工有無關？

拍拖=？

都係學老貓攞老綜唔返工做a09最安全

可能返工時識，累死佢

返工=？？

廢中

咁你呢